偽進狗封編年史可以ban錯數百網站,如果有人夾100萬比編年史周圍開分店

咪ban得勁過支那

開去黨中央個網

呢個肯定唔得
大陸要比政府審查
你想租server都拉人封艇啦

支持OP科水先

香港編年史回來了

我估到時中共會直接逼cloudflare唔比佢生意